新手一問macbook有咩app可以睇戲

netflix

推

popcorn time
but it is not an app
need download

YouTube

iTunes 租囉

vm裝vlc

vlc有mac版
唔使vm

自膠